天氣越酷熱，思覺脫越強大！

呢幾日戰鬥力200% up

冬天你咪好撚廢？

冬天係納dee 既世界